出黎做左一年野嘅人應該要有幾多儲蓄先叫合格？

我一萬蚊都冇

欠債２００萬

做緊full time?
一個月當儲3000 一年都有三萬幾啦

可以

我想去礦石鎮生活

睇你搵幾多

月光族

第X屆連登吹水大會

十萬

出嚟做嘢 當一般人fg 15k 要比家用
一年儲到5-6萬 唔做月光族已經好好

50k-70k

儲3 份1 月薪
當5000 一個月
一年60k

第一年做野 出完bonus 有130k 儲蓄

月月清+ 欠卡錢 (Base 8k)
負資產

最少五萬

130k
人工15k 冇比家用

7成, 240k一年
利申: 起薪高